神奇畫板，能預測你想畫的東西

唔知回咗未，好神奇
隨手畫幾吓，等三秒佢就會自動幫你完成
唔滿意嘅再搖一搖手機，會有神奇效果

屌

做乜鳩

都唔work既

1/10

畫既都變j，屌

屌我一開波就畫J，佢變J，以為咁勁
點知我畫架車都係變J

咪係囉，仲要一搖手機得條j搖，我屌

gay post